祈求停止一切圍狗屋自我犧牲行動！

花太長時間圍住佢地屌
等佢地大把時間佈防前後夾
次次都傷亡慘重
而佢地就完全無事
無太大實質效益之餘
我地又越來越多人犧牲
我唔想再見到手足受傷被拉

因為玩laser pen俾人拉 值嗎？